我識個武漢人話寧願去香港消費，都唔去澳門台灣受歧視

屌你老母咪L黎

香港人同台灣憎大陸人程度不相伯仲下話
沃門人就難講

走呀

死開啦屌你老母
咪帶埋啲病落黎啊仆街

香港最歧視支那人架wo
咪撚黎呀